觀塘區已好塞

觀塘道已好塞
牛鐵對出冇晒燈 要狗狗放車
已倒灌返入牛頭角道上面
觀塘道差唔多塞到去德福
大家加油

觀塘人記得一陣去黃大仙狗屋接警嫂

我會喺觀塘道迴旋處經過

係 經~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
過~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~